"攬炒"成對家皇牌

眾所周知, 選舉就係要鬥中間搖擺既票
依家家對家次次出黎都話要反攬炒, 成為佢地最有力既牌
反保皇陣型是否需要對香港既願景、執政意志等等
定係話推23條、包庇黑警既先係"真攬炒", 放棄香港核心價值、公義

定係話藍絲撐政府咪又係比政府搞, 成為真condom

宣揚損害香港自治嚇到外資撤走先係攬炒
同埋好好發大五一黃金週效果
話係抗爭陣營重建香港經濟

撐民主 留外資 保就業 保民生